支持警察執法既同我入黎

好多撐警換左呢張圖

我睇極都覺得似係警察摵住粒lin